對所有區議員建議: 舉辦針對新移民嘅廣東話訓練班

推

岩，要教新移民廣東話，從而仲可以推廣香港文化比佢地。

推 要

要洗佢哋腦

國情班就咪撚咁張揚啦，透過另一個名義去做

支持

民生野要做足

另外
大遊行 > Set死線

區選看似贏左，但勿忘初衷

岩，起碼俾個機會有心既人融入

啱, 好似維修香港咁樣,
唔係叫佢哋投邊個, 而係同佢哋上政治班, 關心社會,
咪俾一兩個枕頭出賣選票!

香港文化交流班

開廣東話免費班或者超低價班(e. g.10蚊), 只限唔識或唔流暢廣東話的人。九成出席率送枕頭

幾好
150停唔到就改變佢地
比到個機會佢地融入香港，思維上接觸到咩叫民主

有機會成為新力軍

呢個要推

仲有香港歷史都要學

支持開廣東話班

傳播民主社會價值觀

仲有政治啟蒙班

送枕頭成本太高，每上夠四堂送米/油可以考慮下

Support

同意
仲有啲人唔講粵語就咪撚蘇佢

反攻大陸

人地用教育赤化港人
本土化返新移民

老墨同意

緊係廣東話投資班啦

幫手推

方向正確
利誘投誠者，排斥反對者
相輔相成，呢招高

推廣機

推
支持融合教育

方向啱，既然停唔到150，點解唔諗吓同化150，教埋佢哋香港抗爭歷史

直接取消150好過啦

樓主有諗頭，幫推

教英文都得

推廣廣東話！

好似天水圍咁 本身都係新移民多

都唔係我地控制
難度級別係普選同級

係
要到佢地覺得捉蟲先會自己取消

我地身為本土香港人

都要出一分力幫手 社區工作

如果送日本米，美國油，都唔平
係保皇仆街送地溝油先咁平，重可能有回扣

工聯會一直唔肯搞既嘢，仲開普通話班，都onq

大家做個朋友啦

播now TV教廣東話

要係呢四年幫香港去紅

嗱而家地區有人有資源，唔係唔做吖

每堂有少少嘢派先似建制派作風
要係用眼見到既小恩小惠
你同佢講要上四堂/9成出席率？
咁遠既事 不了
而家眼前見到有著數
我就要知點先攞到

贊成，將中港文化完全分隔，唔用殘體字，唔講匪語

Agree

教前記得收錢

好提議

教佢地睇蘋果

都唔明點解班人生存左係香港十幾年，廣東話都講得咁差

思路正確
竟然未停到每日150個就拉攏埋佢地

實事

唔係洗腦 係要教育佢地真正融入本土

[size=5]加埋通識訓練班
睇佢仲放唔放人落嚟

要多啲推動香港文化/政治班

考唔到無證書唔請

push

重有每2個月有抽獎，頭獎可以陪gphone去美國參與國會游說

思想正確，變相為我地增加選票

支持

岩第一步係反赤化 由地區生活開始
更強本土意識

Push

不如揾手足專開一個post建議區議員可以做乜
目的
1.連繫社區
2.將老一輩既票拎埋
3.俾人感覺到真係有做野，唔係選舉先出黎

當然大家可不斷提出意見，等佢地易做啲。揾手足組織下自己社區有咩不足有咩可以改，之後就浸透一啲點解要抗爭，催淚彈既傷害，尤其是對佢地既子孫。

水泉澳邨都贏到, 同化新移民呢d 真係要做多d, 比d 心機啦泛民

本身就有個新移民適應班
係for 16歲前嘅新移民
非強制性嘅，免費嘅
成效十分低，冇乜人去，去完都學唔到啲咩嘢

見過冇心融入嘅就算全班都講廣東話，佢都堅持自己講國語
要靠仲讀緊書嘅同學仔感染 就最好

定係興趣班/家政分享班之類 但一定要廣東話上
搞下hktour大館果類有香港文化既地方都ok 不過對基層黎講消費偏貴

九成出席率加合格就有現金回贈 畀返$10佢 一蚊都唔收

（統一意見）勝選區議員上任後應該做嘅事

錯 本身就要入入鄉隨俗 融入社會

agger

Net左Housing教育醫療etc蝗家著數，呢班支那種交得幾錢稅？？？

仲要狂燒土生港豬錢洗班西腦？？？洗到嘅呢廿年就唔會有殤港啦打狗！！！

support
要進行反洗腦教育
語言係第一步

nice recommend

好吸引

Push 呢個勁好

有用，推
比新移民知道民主派先係真正建設香港

高中補習班 做浸透
廣東話補習班
老人院，獨居老人探訪

其實免費補習得唔得，用廣東話教
有咁多銀髮族，點都有啲退休教師。

香港融入班

大家由今日開始，人地講廣東話有口音要多D讚佢講得好

老A認同

都得

On9. 咪即係同化左區隔唔到大家再取代埋你

傻閪

同意 要佢地融入
唔係下下我地包容

語言係最後防線
識好多細個移民落嚟嘅
講廣東話越正越黃

純世好橋
推到候任區議員睇到

仲要學正體字

我第一個去做義工

支持入鄉隨俗
無反對既理由

要維持一個地方既文化一定係由語言入手!

德政呀！！！！！！

唔係要洗佢地腦，係要佢地脫離洗腦

播下戲都得
好多外語片背後都提倡人權自由等等
慢慢潛移墨化佢地

要啊!!!!

入鄉隨俗啊 洗咩腦啊

上堂送米

可以
btw盡量唔好顯示出歧視
包容先可以令佢地融入到

push
努力做

先教佢地不要主動對官員恐懼
官係用黎屌

屌慣左就

真心想搵人做好耐 廣東話咁好玩有咩理由唔學

教埋正體宇

應該做，值得做

同意
入鄉隨俗之餘，其實對佢哋搵工都有利。
順便仲可以透過教廣東話，令佢哋了解認識香港文化同核心價值

推啊！

為了促進新移民更有效融入香港生活
各區應推出廣東話教學

新一年送月曆係基本

播千幾集真情比佢學廣東話

仲有正體字，唔該！

通識科

驅逐！

回西廿幾年，點解支那種零舍要有特權同資源當上賓？？？左膠又黎扮膠幫支共搶錢維撚？？？

萬惡仁為首，人性本自私好偽善！！！！

我會做義工

廣東話 and 英文

快D叫個Ben sir編寫下教材
既統一教材，方便開花

推啊

呢個要推

先推行公民與民主教育
被奴役久了的支那人，通常是支持獨裁的工具

好主意 ！

呢個好 要考埋試就仲好

日日多300手足 爽呀!

唔係洗腦
係入鄉隨俗
尼得香港就要脫離支共洗腦

台灣國語一早基本等同PTH，一早正體字，你睇下呢廿幾年點用"中華文化"，點用人型生化武器即支那西滲透點暗攻台南到台中！！！

輸出革命
一定要

教埋繁體字 博大精深

本土化新移民 對香港人呢個朵有自豪感

佢就會講 我係香港人呀hi

最好有間教育機構，整個廣東話考試認證

考完有證書

公司請人就睇有冇呢張證書

係language requirement, 就好似日語要n1咁

另外可以整香港正史證書，要識香港近代史。

之前俾人話我on9，我唔明點on9

搞得掂
我地贏7:3

方向正確

無錯 灌輸正確價值觀

其實正確 你睇下天水圍 寶達 水泉澳之前夠係大量新移民。。
慢慢接受自由的文化後就

借位

連仔可唔可以開個區政台 黎緊幾年由我地依代幫手建設香港

要印巴、支那新移民一齊上堂，以示多元文化包容，以防支那人以為自己有喧賓奪主一日

推

唔好唔記得搞埋小學補習班

習曱甴
721 831 101 1111

本質咪就洗腦囉。叫乜9名有乜所講。人哋洗我哋，我哋洗人哋

good

新移未住七年，無得投票

要去中國化，而唔係被溝淡

正體字佢地唔會習慣用，不過都可以教佢地認識正體，教埋連登、ig、Facebook呢啲社交媒體，因為呢啲係革命嘅發源地。

仲要解釋一下香港既核心價值同體制

要強力宣傳！

推
我哋唔要樹立更多敵人
當然每日150最理想係cut撚左佢
但未做到前不如試下吸納佢哋

推！！！

好橋！叫自己嗰區議員即做

針對所有公司商鋪
要佢地只請講廣東話既人
請只係識普通話既一律當藍

屌你老母闔家鏟
鏟你老母上天台

港粹唔學唔得啊

光復廣東話

推 我地俾佢上港情訓練班

正呀喂
全港都係義工
全港反共基地！

認同

先開廣東話班，畢業後成績優異可獲保送投資班

你班連登仔唔使呃9自己，成件事即係洗腦囉。洗腦有乜撚嘢問題？洗腦咪即人灌輸另一套價值觀和意識型態囉。中共洗你腦都唔會叫自己做洗腦啦，叫國情教育。我無反對你哋洗腦。根本而家香港同大陸就係意識型態分歧。

推，本士文化，先了解語言，政治正確

屌你老母冚家產
鏟你老母上天棚
天棚有粒原子彈
炸到你老母仆街冚家產

上夠堂可以換米 油 廁紙 果 d 家庭用品

學識廣東話，繁體字易搵工呀

搞下中文班社交班

請番大學學歷義士做pt

推 普通話好難聽

支持
幫佢地抽下血，測下血壓。

推呢個！！！

要開本土價值課程，例如公民教育公德之類，教佢地做真香港人

Gd

pish。

推， 反洗腦語文班

唔洗驚黎到香港溝通 教你講廣東話
唔識正體字唔緊要 一樣教埋你
令你做一個正正確確既香港人

融入社區

仲有南亞

有意義

可以攪下 d 本土文化 tour, e.g. 舊香港建築 終審法院果 d

攪國情班太硬, 呢 d tour 可以潛移默化

又關心下佢地 幫下佢哋埋堆

好計要推

你移民去個到，係咪好應該識講反個到語言？

交乜流
佢地移得民過嚟 就要融入香港本地 自然要學習本地語言 文化 歷史 價值等等
所以應該係 香港文化研習班

問題係香港人講嘢中英夾雜
廣東話幾好都好 某啲字唔用英文就好唔香港
日文都仲會將外來語變做片假名
廣東話唔通做gym>做尖？買mon>買芒？
食tea>?

推 新移民同學生哥兩大票源

唔該搞多D活動俾青少年
特別係新移民

係時候focus行用地區資源去教育 啲新移民 增加本土意識同香港人既身份認同

值得推

教新移民就廣東話就洗腦？入鄉隨俗同洗腦根本兩樣嘢嚟，我去日本講日文係比架仔洗腦啊？新疆嗰啲人係咪冇壓力下自願入集中營入鄉隨俗啊？
洗腦係被動，入鄉隨俗係主動㗎。

本來係，但蚑那唔想佢哋學
唯有由我哋香港人做
為咗保留香港文化，有時唔願意都要做

我哋要做到佢放幾多入嚟就吸納幾多新血
反溝淡

仲有南亞手足

要教佢哋寫中文

廣東話歌唱比賽
歌詞欣賞班
作詞班

推 好撚好主意

試諗吓支國每日送果150隻變曬義士

推呢個

正確
本土化佢哋

有90個自己友都已經正

支持！

白話同粵語，廣東話既別稱

社區共融
共建和諧香港

屌..正呀.呢個要推.

唔止For中國新移民
一啲少數族裔都應該包埋

海馬枕頭工展會好似賣$99 送包米都差唔多價錢啦

仲要有香港歷史同核心價值等教育

比佢哋接受公民教育，認識普世價值同埋個人權利。對佢哋嚟講百利而無一害

反洗腦
同意

順便協助各界組織工會 加強溝通合作(立會選舉)

與其上廣東話班
不如開個公民教育班

認識公民權利同義務
由基層開始慢慢浸黄

連水泉澳都係黃，冇野係冇可能

好多其實都想融入香港
既然都黎啦
我地要做既係接納、同化
而唔係無謂既排擠
有個朋友永遠比敵人好

仲要disclose 中國收埋收埋既歷史，如64

贊成

真心推

順便幫埋南亞裔

同意 叫埋選民做義工
要加強社區連結
令佢地感受到我地唔係唔愛佢地
只係反共，等佢見到香港人唔係新聞咁講佢地就會對老共存疑

是咪on撚9
宜家嗰班憤青小粉紅一開口就穿煲
係人都知係大陸喱走落嚟收錢搞事
陣間佢哋學識純正廣東話
仲唔大條道理話自己代表香港人支持政府

不能，實不為也！！！！

支那就算牆內仲有邊度睇唔到聽唔到學唔到廣東話，甚至地道香港話？？！！！

一句到尾，我地仲欠你乜？？要唔要養埋你冚家9世？？？

大家去社區幫手積極做義工

講廣東話 = 本土派

就係要由廣東話開始
將呢班大食懶改造成可用之材
而且仲要真心為香港

如果可以將新移民轉化成同路人,我哋有源源不絕既新力軍.

推！

呢樣除左議員搞之外，我地都可以自發做住先。
啲社區中心其實一直都有搞新移民適應班，大學生得閒可以報下名做導師。

唔好浪費依d錢啦

開班教貼連儂牆

正解！！！！

最重要係，假膠咪撚仲扮傻扮博愛實當我白癡，批得佢落黎嘅150個又好NDS專才又好，你估有幾多隻唔係共底甚至共諜呢？？？

讚成！幫手搵埋工！

推唔到都推

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

仲可以得閒搞下放映會 等佢地認識「真正嘅」中國歷史同現況

同意 ！

仲有多南亞裔果啲區都係 connect埋佢地

應該係新移民融入社區工作
語言, 文化, 核心價值，全面cover

FYI，我敢講有春袋俾共狗揸到先批佢黎囉，尤其家人！！！

要將新移民變自己人之後先有得玩

如果佢有心學根本就唔需要開班

冇心融入嘅

咪繼續講嗰啲支那話囉

岩 去到人地既地方就要入鄉隋俗
學人地既語言，文化蠶食正仆街

只怕係你信佢自己人，PK左先知唔係囉！！！

連任議員要開班教新仔點做，
議員要定期出來見人，大家都明白你未必解決到所有個案，但勇於出來面對係所有香港人要求。
建立自己既社區組織係好重要，尤其是空降而單打獨立既後生仔，盡快籌集到一班街坊幫手，會幫輕好多。

仲有停晒d 濕9 大陸2/3天團啦

仲可以請示威者/本地人做老師

國情放映會就係為佢哋而設

根本新移民唔係要照顧家庭，
就係嚟香港R綜援，
有學識嘅香港又唔認可，
認可嗰啲專才更加唔會理你，
你要吸引佢地去融入香港，
除非增加佢地嘅參與，
例如開多啲地區課餘託管，由小蝗開始改變，
加多啲親子班，順便同佢地講民主有咩好處...

南亞裔就要另外搵人搞
最好搵個熟悉廣東話嘅南亞裔幫手

舉辦融入本地課程

支持，要比佢地知道你肯溶入香港就係香港人，冇人想歧視你

你肯俾資源，地方，
自然有人嚟學，
至於點包裝，
可以係投資興趣班，
香港地道小食制作班，
託管服務

先入為主咁易改變嘅，咁不如先洗葉建源教挾長毛支那會etc一大班盲支病，肯認清八國聯軍日侵一切鳩吹屎實先囉！！！

同意

同意！！

正確，要promote "香港人" 呢個身份

要有人參加先得

推，好有用

你到底知唔知咩係洗腦.. 洗腦係指斷絕你接收資訊嘅其他渠道 集中灌輸你一種意識形態 將你困喺呢個地方不斷重複呢以上嘅程序 直到被洗腦個人唔識搵其他資訊渠道 以為得自己呢種係啱 呢種係洗腦
依家我哋係叫佢融入本土 建立另一種資訊渠道 如果佢想嘅話隨時可以返去藍，紅陣營 或者同我地拗，自行分析建立新嘅意識形態
兩種本質上有根本嘅分別 前者係洗腦 後者係自我建構

其實搵啲堅黃的「新移民」同佢地傾計

學廣東話，對後生的新移民係好事，因為對佢地搵工同交友都好重要同方便。
另外，教佢地用多啲WhatsApp 同Google,裝RTHK app，俾佢地接觸正常資訊。

支持， 識我地嘅語言。先可以做自己人

基層嚟嚟去去都係嗰幾樣野，
照顧細路，買餸煮飯，增加收入，
攪啲光時團購優惠，
課餘託管，
家庭小用品制作班，
幫埋佢地開小市集，增加收入，
又可以推廣地區文化，團結地區民心，
增加新移民/南亞人融入社區

一句到尾啦，真假左膠：

想知呢班寄生蝗有幾想學香港話，睇下點解有支話財經同新聞台咪知囉！！！

再唔係去蝗家村做實驗，播套港產片睇下大大小小幾多隻揀聽支狗話！！！

香港國情班

不如搞個道德班比佢地學左做人先？

可以咁玩, 開英文補習班, 伴以廣東話教
就咁開廣東話班, 佢睬你有味
反而借教英文 (最好教日常用語、網絡常用語等等), 再加插一啲廣東話嘅有趣故事 (例如潮語/歇後語之類, 就係一個唔錯嘅選擇, 唔通今時今日仲教 "how are you ? i am fine, and you?" 咩)
令到新移民覺得英文班可以學好英文, 又可以聽到有趣嘅廣東話故事
一黎善用消費者心態, 令佢地覺得「有賺」之餘, 二黎要明白文化共融唔可以好似政府推國教咁硬推, 我地要建立嘅係感情同聯繫

齋教廣東話有少少強制性味道。不如粵語電影欣賞，或者香港本土文化美食遊果類。

將佢地融入社區，將佢地變成自己嘅一份子，好似天水圍咁

可以睇下深水埗，好多南亞人/新移民，
佢地唔係冇野做，就係照顧屋企做到死，
早排有小市集，好多南亞人攪小食檔，
又可以增加佢地收入，
又可以俾南亞/新移民知道，
香港係肯努力就有機會，可以發揮自己本事

不如叫黃店sponsor 比coupon 現金劵啦

贈品方面可以同黃店合作
或者由光時入貨

唔好俾佢哋自建文化同勢力地頭
你睇鉛水邨

你咁樣講野係唔啱嫁

投資班教得好，新移民為錢為著數會自己學廣東話
有誘因佢地先會做

必修科

樓上d 五毛開緊工
老共永遠唔驚你700萬香港人
只係驚你將反共思維帶返入大陸14億人
你見深圳check關check得幾嚴就知

對抗赤化

最緊要完班後有蛇齋餅糉

咁譚仔啲姐姐咪都要去學？

推，學廣東話，融入本土文化！

推
仲可以反洗腦

仲要教公德鳴屌你老味，基本上所以以前小學幼稚園既公民教育D野全部要教佢地，佢班撚樣就真係要上再教育營。

有諗頭

好計

tui

欣賞斯路

推
習曱甴

提供新移民一個共同學習以及融入香港的平台，例如
- 設有考試評級機制及認證（類似Ielts)，讓商家（尤其黃店）可以透過呢套評級機制僱用新移民。
- 設立一個工作機會及咨詢的平台，讓僱主及僱員可以更有效配對及運用這批新移民的勞動力
- 加強社區歸屬感及香港身分認同感，讓他們共同建設該社區，例如每一個新移民家庭可以幫忙綠化香港或該地區，例如，鼓勵會員參加植樹活動，清潔社區等，同時會將有關紀錄放進工作平台內的履歷表。當社區有活動需要聘用人手時，以該評分標準作為優先考量。僱主亦可以該參與社區活動活躍度用參考指標。

暫時諗到咁多

你講你老母5毛呀？？？

毛知定白癡？？仲信反共思維要靠實體區隔？？？係支那上網嘅有邊隻唔識窿路睇真網學真野？？？係有冇心而已！！！

聽撚到唔咸唔淡嘅鄕音「廣東話」真係人都燥
住十幾年嘅外國人都講得正過班支那人

哈哈哈
CLS

喱個好，支持，好似外國儲分換禮物一樣

一方面咁做 另一方面學下保皇黨既蛇齋餅粽

正wor, 可以搵言語治療師幫手。

同化佢地逆洗腦

區議會大捷係一個伏

可以同各大院校合作請下intern 幫手教

要

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

其實點肯定我地啲建議傳到俾佢地

睇成績

支持 冇資金可以眾籌 不過唔好引起人地反感
唔好搞到好似迫人咁

要推

係要佢哋融入社區

一步步黎，唔好俾人覺得強迫，或者社區排斥佢地。
先教佢地話言，等佢地可以融入大家

通識教有!

Yes

！！

一早就應該咁做
荷蘭都有呢類融入班

唔上唔比拎身份證

其他我唔知
自己區嗰個我會係咁fb叫同會試下搵佢當面講，樓下就係辦事處

唔單只大陸人 仲有好多南亞、泰國、各種國家地區嘅人過到黎香港居住但唔識廣東話

眼見連登仔提出咁多好建議
都要有個有效渠道傳到先得架

推

仲要教香港文化 歷史

推 咩事要我地學普通話 佢地又唔洗學廣東話

所以做左自己區嗰個先
好似抗爭咁，唔係投完票就算嘛

死線公投 正當開花

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

推！ 吾係廣東話班，係融入香港社會班！ 融到佢地做真正香港人！hahaahhaha

On9連登係咪左膠上晒腦，唔係cut新移民仲要千方百計射資源俾佢地

廣東話地區遊學團，有得玩，有嘢學

廣東話班出力唔洗點出錢
又可以擴大同路人圈子
何樂而不為

禾系腥港銀

廣東話一定要識

擺TG谷既開放討論比大家一齊傾

收買人心系列﹕
01) 旅行團
02) 義務補習
03) 巴士路線
04) 地區小店
05) 借輪椅
06) 幫小装修家居
07) 幼兒託管
08) 教家居安全tips.. 給獨居老人
09) 剩菜收集分發站 (幫低下階層)
10) 義工探訪
11) 洗社區TG殘留物
12) 行山團
13) 幫忙清潔家居(獨居老人/disable person)
14） 陪診(獨居老人/disable person)
15） 社區遊學團，幫社區人士重新認識本區特色，重建社區
16） 青少年興趣班
17） 職業技能班（幫助社運失學受傷中、青少年）
18） 幫助年青人/成年人心理輔導，因這次運動引至情緒/心理病。
19） 陪老人家吃飯傾計
20) 交流會/放映會等街坊可以交流， 跳出同溫層
21） 開班教授一門手藝。例如剪髮，煮嘢食，小维修，等等。
22） 教年青人織頸巾/冷被，然後送畀區內老人家
23） 體能運動班，鍛鍊下大家要保持狀態
24） 有蓋公園加單車發電機、跑步發電機、划艇發電機
25) 連儂牆合法化/固定位置連儂牆
26) 查之前區議會既數簿
27) 屋村圖書館
28) 影相班
29）量血壓
30）食物銀行
31）共享設施
32）新移民廣東歌欣賞、廣東話作詞班

仲有咩？執個list出來俾班區議員參考

正正經經搵Ben sir 之類學者比張cert 佢
有廣東話cert 先比返工

未黎既要cut
好彩黎到既咪介紹番民主自由既好處囉

pish

推呢樣

啱!同聲同氣做自己人

應該叫香港話唔係咩廣東話

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

有心融入香港嘅 絕對歡迎

我願意意務教

教埋繁體字

gchi

搞返個粵語班
到時上堂教佢地讀個啲文係民主文黎
一黎宣揚民主自由 二黎教佢地讀粵語
一舉兩得呀喂

周星馳電影係我早少少果代精神食糧
幾代人共同回憶嚟

推融入社區

入鄉隨族 屌你老母

呢個掂

拎d錢 免費教佢地講 口試合價仲要有獎品 順便教下香港史同民主

agger
應該要以一啲娛樂/文化活動做招來

可以整嗰繁體字來由班，
加上教唐詩，
學識唐詩三百首，
唔識吟詩也會偷...

送美國米，日本油
會平好多

成日幫襯誠哥嘅大發現

香港人講廣東話

呢個要推
泛民咪撚再恰下恰下，要做嘢

周星星/金庸電影，
倪匡/金庸名著分享班，
倪匡啲作品深入民心，反共反到出晒面，
大大力輸出革命

開免費拳擊團練班

啟德重災區最需要！

隱藏式革命路線

push 做實事

香港次文化來由都好，
大衛·碧咸（David Beckham）去皇馬學西班牙文都係學講粗口先

可以搵南亞做助教

送糧油雜貨已經大把人出

其實好多外國人都識屌你老母

好！

對付呢啲人就係用呢啲方法

粗口好易上腦

周星星
張家輝舊時果d 笑片

唔爭在播埋古感仔

好撚重要
相信有大把義工肯勢手

g chi

可唔可以唔好再叫「廣東」話
第時叫我地融入大灣區就名正言順

大大力推

推
香港本來就係廣東話加英文

on9

西方國家教左中共幾十年都冇效

正呀

以前支國好多人聽張學友舊歌, 甚至啲小鄉鎮都識
新嗰代就唔太清楚

從而植根民主自由既思想

每次上堂都有飯食！

喺你有辦法核平北京之前，成效唔大都係要做

華英並立

推 尤其水泉澳等新移民區要搞

由黃餐廳供應飯盒

一條龍經濟圈

一於就派著數比佢地

唔只係廣東話
直情要係香港文化班
播港產片

區議會攪活動可以申請政府撥款，而且出面其實有好多基金會可以申請，用區議會/區議員辦事處名義申請實得。

已經黎左既，就要改造佢地既思想，等佢地成為天崎2號，天崎3號。。。

攪到上面驚左自己停150個

可以以區議會名議，搵小朋友去參觀立法會，法院。教佢地咩叫法治，三權分立同民主政制

贊成
要由社區做起

可行 可以推

好多區都真係估你唔到

其實都係岩岩好 五十幾%，仲要加油努力架

推，請手足做
順便知埋啲大陸喱嘅諗法，情報

播一啲香港戲！
最好係有反共意識

推廣本土文化 守護粵語

教佢哋上連登
開一個連登新移民版

可以開埋時事班、香港歷史班、香港文化價值班、英文班、正體字班，一定要洗晒佢地腦，教佢地點樣真真正正融入社會。

融入社區支援服務

晚晚樓下開個露天電影分享會，
自帶櫈仔，免費茶水招待

當然有好多人係黎攞福利，我地都控制唔到。但係有心融入嘅我地一定會接納，一味排斥只會令新移民對民主派反感，事實亦都証明，教育可以改變人。 改變得幾多得幾多。當然，絕對認同150配額要大大減少，只能夠比有能力工作，唔會太過依賴福利嘅人黎。

屌，去中山、佛山、廣州嗰d 大陸3日兩夜平價團應該要cut 晒佢啦！！

呢個帖咁多分身咁偉大，點解唔即刻出黎求其搵個公園球場免費教呢？？？

connect 新移民，connect 癈老，要保皇黨永不超生

講漏，係香港18區遊學團
好多新移民無去過其他區

以前教會星期日都係用野食引你入去聽，
聽到你發毛至有兩塊餅食

不過好多新移民都係俾廢老屌到有咗至落嚟生，
要成日照顧屋企，
開班可能要有託兒服務

其實香港地要揾個識教廣東話既人都頗為困難

不過支持

派野D資源全部中聯辦比

泛民邊度有錢

不如整個電競訓練班
令佢地成為自己友

體能班

要制止區內種票做假選票情況，對以後選舉好重要⋯⋯
Check 下區內邊d係中資購買嘅物業，好有機會中共用黎做假地址......香港人而加係對住一個土匪，唔守規矩，打人殺人乜都做得出嘅極權政府，要由光復地區做起⋯⋯

國產零零漆

推呀

廣東話免費補習，免費既野最多人9衝

好！周星馳啱哂大家
有冇譚伯贏金馬套戲？

用手足

天琦培訓班

加插香港三權分立制度、核心價值既資料，一開始教佢地香港同大陸唔同，要成為一個真香港人，只要擁抱共同價值既人，同我地就會接納佢地。

仲有整多d真相俾佢地睇，東江水有俾錢買架dlkh

咁所以咪要讀同考

搵ben sir教又得，其他導師教都得

教育機構自己定教材，考核範圍，評分標準等等

市面上好多職業都要證書，係好common既事。

只要有公司job ads require廣東話證書，就有人會去考

真
鄧家彪

好主意

幾好

推番上水